我正式宣布，香港人賤過蝗蟲

零公德心
日本都已經大把雨傘除水機
點解仲要用埋哂啲濕鳩膠袋
仲要塞撚到個垃圾桶咁？
難為哂啲清潔工

日本有關香港咩事
飛去日本整乾把遮？

岩啊
BTW留名等睇唔關香港人事 係大陸蝗蟲搞到咁

大陸人=香港人

肯放係垃圾桶範圍而唔係周街掉落地下已經好好

利申唔用膠套